Dalot 一傳一射， AC 米蘭 3:0 布拉格斯巴達

希望買斷

好驚係水貨

Dalot 助攻 leao, 兩個堤子新星

下年收返來用